cwb黨鐵站有人被捕

1838，有市民在銅鑼灣站扶手電梯，再次因未知原因下被捕。 #現場情況

cctvb話至少6名

灣仔站落到月台趕人走

#灣仔
1839 灣仔站封站

唔好搭黨鐵

中環金鐘灣仔你封柒晒
遊行人士走條撚呀？

佢根本冇心俾人走

睇住手足俾人捨棄

明明電梯得一隻狗

好鬼嬲

方便大圍捕

銅鑼灣站條死藍絲係到支持警察
有無手足同佢傾下計

點解仲要搭黨鐵

無改善過。。。次次都係Loop

而家你集完會 走 都犯法

2隻狗，手足俾人捉住後排轉身就走

今次cwb係埋伏

依個真

傻武派引黑警入關好波

緊急！！！！唔好搭黨鐵，狗犬想制造太子2.0

各區街坊去狗鐵站接仔女！

1945，雪廠街大量人士被搜身。 #現場情況
湯十一去咗邊

唔好再去銅鑼灣站

最近幾次都係咁, 封晒前後三四個站
真係要 plan 多少少, 諗定咩路點樣行遠D

1842，銅鑼灣站有不少市民被搜身。 #現場情況

推

你走啦 唔好搞大件事
一睇就知係警引警入關啦

再者 憑咩係其他黨鐵站拉人呀 分化撚

唔好搭黨鐵

721 811 831

3次都仲要繼續loop?

銅鑼灣站now 直播住隻綠衫失控想出棍打c9

要第二隻拉住走

天后站都唔好去

係遊行緊時破壞放火,唔係引黑警捉人係咩

大家唔好再靠黨鐵走啦，根本係地下，好易俾人包圍

著黑衫帶口罩基本上半隻腳入左差館

根本打人當樂趣

頭先灰衫白衫都捉
後生染髮即捉

背long累事

1846 油麻地 旺角 太站子內極多狗

著到成身裝，又咪走

但其實捉返去告唔入D乜野，假設唔屈你既話

太子站 tg message打錯

都冇得揀
前線亂咁set rb搞到啲巴士改哂

根本就係為咗玩鳩你 等你唔再出
48小時喎 無成本搞鳩你

入地都唔係要告你

前線一定識飛,陸路自己封晒

見後生就捉

48個鐘，玩一次就唔再驚，更加知道點樣可以避開中伏野
香港後生無軍訓，去訓練下意志反而係好事
最緊要唔好有位比人真係入到你罪

屌你咩巴士大大架
中環灣仔啲路咁窄
你估話走就走到

連登仔係咪識得飛，成日指責人搭黨鐵，知唔知事實上遊行之後黨鐵有幾多黑衫人搭車

紅磡站重兵
西隧有RB

屌!見到個手足望返上去俾人出賣個樣，唔係分化，但係得2隻狗試吓救人都得掛

1855，有防暴跑緊入維園。 #現場情況

有個暴徒渣超跑 好似郭富城

但害死埋自己友, 左膠害死自己友就狂屌, 傻武派害死自己友就一句"尊重前線"

係城城黎

對面線見仲有車過海，
一係去北角果頭搭由筲箕灣方向開嘅巴士

唉，真係唔好坐黨鐵

絕望眼光

應該電梯上面都有
cctvb個畫面上到去已經捉咗4個

個死師奶柒撚到爆

又用咩罪拘捕
又拉完先諗？

勇武大台

普通市民快啲去排巴士返屋企 唔好去天后

8個

你知唔知點解要破壞先？ 第2,你冷氣而家開幾多度？涼唔涼

三點幾未遊行完就破壞係咩玩法
乜你識飛咩

唔好再坐黨鐵走

銅鑼灣大量防暴、天后巴士總站有防暴

我朋友都問我銅點走好唉

去灣仔食下飯
過海就大環坐船
唔好坐黨鐵

1859 #銅鑼灣 #sogo
警方釋放催淚彈
#一手

製造恐怖，大家必要時棄裝自保
齊心就會成功，無必要行動唔好跟

唔好去天后！

#金鐘
1856 太古廣場關閉，叫場內人士離開

根本次次就算出左不反對，時間未到但屎忽痕想狗衝就封站，9拉，頭先唔知cctvb 定now影到有個啊叔同個姨姨開頭都俾幾個狗圍但都手指指係咁duk住個啊伯之後俾佢地走，留返一堆都係後生嘅

公式：唔理有冇不反對，封站，9拉年輕人，9打人

#尖沙咀
1859 站內有防暴

收皮啦屌你老母

3點幾破壞？ 你冇撚野下話？ 你未答我，冷氣開幾多度？

當時已叫不要去中環去美領，結果呢？

1901 葵芳兩架狗車

#黃埔
1900 A出口地面有防暴

你自己睇返tg channel先
係3:00左右有人落中環爆閘先
之後四點就話封站

Cwb D出口發射左tear gas!

死亡前的瘋狂
大家小心

大家揾位擺住先，聽日先番去拎

香港唔靠狗鐵係無路走

交通規劃係咁發展 鐵路為主 巴士為輔

而家連和理非都搞 證明對家好撚驚 大家頂住!!!

唔明點解要搞黨鐵閘 引狗黎

出面d post 仲話今日和理非班狗就冇位入，根本你出去係班狗眼中已經係原罪

WTS
紅磡
cwb
天后
tst
太子
mk
ymt
金鐘
油塘
佐敦
以上黨鐵站唔好去

岩岩cwb又發射左第二同第三粒 tear gas啦

屌
又拉乜9

仲有ssp 葵芳 炮台山

都冇得走搭巴士啲狗咪又係上車查

香港人唔好俾狗仔、臥底狗同三毛帶風向

狗而家策略擺明玩封鐵等你難走 查身分證濫捕48小時放等你驚 製造混亂同白色恐佈 係想嚇d和理非下次唔敢出黎

不分化 不懷疑 不割蓆

放題

基本上佢地本個站有5-10隻

要呼籲大家發夢唔好搭黨鐵

根本就係亂拉人

第4粒了

cwb 希慎對出己放tg
無舉旗

So go Hennessy rd Mtr exit 大量狗，咪approach

Cwb出面有架van仔 上面全部狗 UJ2374

咪搭地鐵走，都講左好多次

撘交通工具有危險
走天橋隧道易被包被塞
要盡量走地面四通八達

唔好話搭 連站都唔好入呀
今日見到仲有好多人搭黨鐵走

#旺角
1905 兩豬一衝亞皆老街西行朗豪坊對面 車上滿綠衫防暴

唔好再搭黨鐵！！ 要講幾多次

師兄，你個tg group係咪叫hkpolice , 各大tg group都冇寫過wor

push

依家好多個站都有popo
連黃大仙站附近勁多

如果你要返工，無端端俾人拉咗，啲同事又唔知咩事，實笑鳩你（如果係藍）。at a barely minimum, 蝕兩日假俾死黑警，呢度都幾千蚊啦屌

你唔放火佢就唔會捉人？

你唔放火佢唔識著黑衫自己放？

次次都係狗拉人打人先有反擊
而家不嬲見你人多就封，無諗住比你走

出咗催淚彈 屌 班狗係完全唔撚驚美國

有中共保

Cwb mtr捉咗最少2女1男
個男仔嘗試求救，但警方阻止

成日去開嗰啲都極高危

我都係!!!!

時代出口都有狗

對抗白色恐怖係：
越驚越要講
越驚越要出
越驚越要做

唔係就變台灣以前咁

原來搭地鐵離開現場都拉得

1912 樂富站安全

大圍捕, 好走

#紅磡
1909 紅磡火車站c出外大約20防暴

紅磡重兵 應該係想守紅隧

合法集會, 封中環站, D人去第二個站走, 就話你非法集結
政府係咪真係要逼到人反抬攬炒?

地鐵唔可以留，拉左咁多人都未學到。。。人地打完你封站，屍都無埋

我行左成個鐘為左去搭巴士

1910 粉嶺公路出大埔 有水炮車

有睇，係有兩隻狗，但上面個隻狗捉人個時有咁多手足係到，好大機會救得番被捉的手足，行最尾個個重要係男手足，但冇幫手救人，灰左

兩個手足被捉，縛左索帶後對望，其中一個擰一擰頭，有少少絕望……

求你地咪再撘黨鐵

警方於雪廠街制服多人 又與市民對罵

大批防暴警員和速龍小隊在中環雪廠街一帶制服多名人士，並拉起封鎖線，不讓記者及圍觀的市民靠近，部分被制服人士身上穿著反光衣。有穿著守護孩子背心的社工向在場被捕人士大叫，指如果被捕人士不足16歲，可以要求社工陪同上警車。在場警員即時高聲呼喝「邊個講㗎」。有在場市民不滿，並指罵警員，警員則叫在場市民「收咗錢快啲返屋企」，又呼籲在場市民保持冷靜。

2019-09-08 19:12:05

出得黎遊行就唔好貪方便搭黨鐵，唔好諗住和理非就唔拉你，而家年輕就係原罪

1909 維園一批防暴行向銅鑼灣海皮

Push

最應該屌9既係班仆街黑警

1919 維園小食亭外有狗

防暴狗C字型圍緊sogo出面

1918 sogo門口有防暴防線

#銅鑼灣
1919 銅鑼灣站D1出口封

根本由始至終最仆街就係班黑警

1917 吐露港九龍方向兩水炮車

究竟幾時大家先發現唔可以再用六月嗰招？？？？？？
幾時先發現根本唔可以再set rb?????? 除非你主動出擊打狗
幾時先發現班狗已經可以亂拉人 我地要改變策略？？？？？

收咗錢

黑警死全家

點睇818果陣已經有狗扮人，但照樣控制到。

軍政府想戒嚴
但又開不了口

係咁曱甴 屌如果唔係啲狗係正我背脊已經開撚咗個八婆波

等佢出站啦

瞓醒未？宜家先係啱啱開始場仗！
宜家東岸時間早上7點半！
所有人即刻上tweeter
要話比美國佬聽
今次集會好和平
但係黑警又扮示威者(有相為證)
專登搞事
等警方有理由可以提早完結集會
但係又比得45分鐘清場
先至搞到而家一片混亂！
如果唔係啲美國佬唔知同唔知路以為係啲示威者搞事

咪撚理啲分化post

#黃埔
1933 AB出口地面都有防暴

19:31 港鐵銅鑼灣站有速龍小隊拍咭出站

維園 (圖書館對面)拍幾架狗車，巴絲小心

黃旗

CWB東角道

許智峰去咗現場

藍旗

黃大仙站10個軍裝捕係b出口櫃員機條柱望住出閘

行路走，都唔好搭 狗鐵

睇住直播？

cap唔切

開始推

又係鳩拉D人

見到有軍裝狗黃大仙站長室行出嚟

似乎銅鑼灣過海巴士站有晒狗

原因著黑衫

#銅鑼灣
1942 SOGO對出怡和街防暴開始推動往維園方向

所有人要變身棄 gear

推緊去維園

好慘，上面班掛住走，有個幫了一陣，之後就回頭走

公道講，冇三個月，近排先係咁
之前黨鐵都等晒手足上晒車先開車
係大陸官媒屌先開始轉軚

拉咗個紅衫後生仔
應該街坊
#立場

未拉 暫時捉埋一邊

玩燈想阻記者影

轉發
我算係條隊嘅中游位，但臨上到美領有班狗set防線唔畀上，然後就有人舉牌話封左中環站，集會取消，唔畀上美領，要係16點30定45分前散。跟住一大班人上唔到美領，焗住落返中環。但中環同香港封站，又焗撚住去金鐘，點知沿途一路話金鐘站大量狗喎。金鐘站係轉地鐵出返去新界九龍嘅站，你佈撚晒防邊個敢去？現場好多人叫唔好坐黨鐵，結果成班走晒去等巴士，但巴士係絕對唔夠散，而且我仲見到班狗開始封路玩管制，即係連巴士都想搞埋。
我一路行，一路見到有d手足開始上gear，但佢地上完之後係企係原地等和理非散水，有d甚至走返去中環，如果唔係佢地拖時間，一大班和理非將會食tg甚至子彈放題。
知唔知今日幾多人得d爛鳩醫生口罩？想殺人呀？
今日係黑警有心玩野，唔好再屌前線。

其實以後夢遊完唔可以再搭黨鐵
自己諗辦法喺出面行幾個鐘街先返歸仲安全

帶鏡

可以係中央圖書館上天后搭，紅隧未見有RB

又係電梯捉人

1950，維園外馬路，防暴截停往銅鑼灣方向車輛。 #現場情況
開始玩截車

由天后，有犬車去銅鑼灣

搭巴士過海，去向天后方向上車，小心

真係鳩拉

——————————————————
毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
願榮光歸香港

另一角度

世貿中心有白車有消防

黑警近幾次有不反對通知書未到時間已開始做嘢
罪名亂鳩咁砌，話係非法集會都噏得出
真係想101湊夠數咁

中央多狗 有啲行緊去中央後面 可能入大坑

佢會直接cut時間
跟住就話非法集結

on lun 79蠢到你咁就死得
「香港唔靠狗鐵係無路走」都up得出
你唔識點搭巴士走咪查下囉
一定有迂迴方法走
唔好再咁撚懶一定要一程過啦
點解到而家走佬果陣仲可以搭地鐵

叫前線完左 先放火/破壞黨鐵好過,次次都引狗送自己友頭

老銅告士打道過海巴士站，暫時安全，遲啲難講

又有豬隊友衝出黎

唔好坐住個腦啦 我係屌緊狗鐵 你明唔撚明阿 豬西

成個黃埔AB出口都係防暴喺度走來走去 起碼有4/50個 返緊屋企嘅巴打小心

痴撚線完全鳩拉，呢啲唔係黑衫又冇揹袋擺明路人啦

假若克警完全癱瘓交通
建議大家入私人屋邨
除此之外 仲有咩辦法

上次就係上巴士先捉晒喎

一手 好撚人手足俾人拉

計我話留條命101先玩大佢啦，而家做日日送頭好無謂

一定要變裝，有藍屍篤灰狗

又推
SOGO

930直接開佢波,10月1日連旗都唔使升

黑旗

如果去維園公廁變身要小心，斷估黑警會佈防

可以諗諗去大坑，不過我冇 FC ，唔保證安全

再黑旗

上豬咀

紅磡火車站 (車尾方向)暫時安全。

有狗行去中央後面 應該入大坑 唔好去

班黑警實俾TG許生食

惡攪

對行街市民舉黑旗

佢地做錯左d咩？
點解要係電梯拉人

完全唔知做乜

民建聯多謝左黑警助選

搭黨鐵手足唔好要gear呀，每個站都有黑警駐守

apple

好慘，6-7個人手，見住2個犬，都唔幫手

根本成班和理非 甚至街坊
乜都唔理 照拉
不如宵禁啦

st paul出面圍住班市民靠牆搜身
地鐵站又拉人
痴撚線

而家係連路人都拉

我行山都行左20分鐘
6點半先開始走 都走到
差不多時間班黑警已經係銅鑼灣拉左人

出咗tg

見到好多外國人食tg

銀色NJ3695七人車係狗車。

CWB日日都咁多人行、仲要星期日,封哂站唔俾人走、行街都老屈非法集結？
又用電筒閃人挑機、以後全民帶鏡出街囉

係銅鑼灣，上面有頭盔狗。